志哥又撚爆藍絲黑警冇人講？

順帶一提請大家支持泰學堂

呢個又唔講

雞樂

賓勁25

吹奏都25

講緊樂哥

我到底睇緊啲咩

拉

廣福道來講佢最少俾人搞

就憑佢堅持唔戴罩
值得繼續支持熱民

秒到癲

死雞樂

痴線串到
黃絲真係

誰願來做公民,為皇上洗塵

笠咗好耐.......

[有圖] 熱狗用咩理由拒絕戴口罩？（患病/殘疾/困擾/避免受傷害）

佢有幫d虐畜case

勁q

郁d就罰錢
有時冇計啦